對家不斷作假新聞係到推卸射爆眼單野，連傷者細妹講的野都被扭曲成阿哥，唔好比佢成功

其實對家係咁公然造假，就係驚民意翻盤。因為有好多真心偽中立人士係冇乜立場同睇法，純粹覺得暴力就唔岩。對家狂出假新聞 SPIN就證明佢哋驚，驚班中立反暴力撚都開始覺得警察使用過份武力。

將白的說成黑，是說成非是對家最愛用的低莊手法，我哋唔可以比對家咁樣做，大家要一齊掃盲，唔好比佢哋得逞

場仗有更多人的支持，我哋先有更多牌同政府鬥!

咁姐係而家中共怕撚左呢單野傳開去後就民意歸邊到我地呢邊
咁我地更加要煲大單野佢

大家要煲就要去敵對陣營的地方煲，等佢哋冇聲出。唔好煲極都係自己的同溫層圍爐取暖呀

推

一定要煲大

唔好比對家SPIN到

名都唔敢開 垃圾呃大陸仔就得

好撚多無知香港人都會信架

又係呢張圖
之前示威者收錢咪用過
條女出黎澄清左做交收

佢哋求其一張圖加幾句作文就會信架啦

721811

毋忘

唔好比對家D ON99大叔信埋晒D假新聞

推...

超多中國人收到關於呢件事嘅嚴重維穩資訊，所以:
1. 呢件事係事實
2. 佢地仆街了！輸緊！